法國好多垃圾會員成日想埋波台堆🤔🤔🤔

心諗見波台日益強大就想埋堆
十足十細蚊仔想r friend咁

侵埋禾ok?

咪係你

Bb

咩牙b

🔞

曼聯

法國會員垃圾，定係中國會員垃圾呀，我支持香港會員

9吾搭8😂
你知吾知自己講緊咩牙？

收嗲啦垃圾

講乜撚野呀

樓豬好酸

.........?

問下我隻狗義和b 先

係呀 酸到連你老母條屍都溶埋呀

兩個垃圾gay佬🙄

樓主又引戰

波台狗

樓主25

我議事論事

比次機會，唔好批鬥我ok?

兩隻狗公眾地方公然調情真係好嘔心

奶下袋底先講

乜你鍾意奶人袋底嫁？